[理性討論]點解我可以咁垃圾？

why?

講件事黎聽下先有討論空間
想講但想人地問先肯講

same

有幾？

講嚟聽下！

我比你更甚

我係垃圾之中既戰鬥機，你企埋一邊做路人甲啦

咪就係問點解咁垃圾

你有我愛你

+